黎棟國：警員電光火石間或未有特別作瞄準

黎棟國：警員電光火石間或未有特別作瞄準

#港聞 在北京，保安局前局長黎棟國指，警員星期日向示威者開槍是合情、合理、符合指引。他指警員當時生命受威脅，在電光火石間或未有特別作出瞄準。

收皮啦

又助攻

開撚左兩槍 仲要追撚住呀
電光火石？
食屎啦

電光火石
電光火石
電光火石
電光火石
電光火石
電光火石
我屌你老母啦

列入制裁名單

電光火石仲可以強姦tim

原來警察係可以未瞄準就射 多謝前局長向公眾解惑

[img][/img]

未瞄準可以亂開槍？未瞄準你就咪撚開啦，每一槍都必需要非常準確先開得

黎生咁講法，下次警察覺得危險拎六飛子彈隨街亂掃都得啦

麻煩幫推

[戰術檢討］警犬係用緊香港人對救護既同情心開路

開左兩槍呀屌你老母

電光火石同你係咪謀殺根本無直接關係
當時幾電光火石都好，佢生命都無受威脅
一支棍可以一野打死你著左全副武裝? 雷神呀?

大家一齊用電光火石啦咁

瞄得好準喎我覺得